屌 越耐越掛住 點撚算

分咗手其實都一年
時間耐左 1日比1日掛住
點撚算

比人飛？

過多幾年就唔會有

係 我飛人都掛就抵死啦

姦佢

依度有個抵死既

諗吓當初點解分手

諗下對方幾絕情